送pizza條女同我一樣鐘意食BBQ Meatlovers你問我答

買pizza送女
機會黎啦～

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?